71回歸 林奠應該好開心 唔知佢今晚訓得好唔好

71回歸 林奠應該好開心 唔知佢今晚訓得好唔好